164. Andres Pohakas kaebas: Tema olla Mihkel Rappi lambad oma karjamaalt kinni wõtnud, aga kohtumees Jüri Rawon olla neid ilma tema lubata kätte annud ja pärib nüüd ende eest 50 kop.
M. Rapp ütles: Andres Pohaku aed olla wäga lagunud olnud ja seepärast lambad tema maa peale läinud.
Hindrek Prints tunnistas ka, et aed üsna lagunud olla
Mõisteti Kohtu poolt Nr 141 on ööldud, et enne kui maamõet piirid saab õiendanud, ei pea kumbagi loomade päält trahwi nõudma.
